熊仔頭個波波係公子會講既野好撚假呀！！！

佢係公子會話果次上後生仔傾下計既節目著果件黑bra透視裝 但唔知件衫會咁透
屌咩 著件see through既衫唔知佢係透既！？！？ 假撚到仆街

真心好假 比主持係咁串佢潤佢 先識講節目主題係機心裝扮

唔夠你假

對波真就夠